放工放學之後嘅娛樂

近排好悶，俾啲意見

上連登

上到好悶

打牌

做運動

溝女呃閪屌

叫雞

做口天使

食野

Pubg